用緊macbook嘅大家 入嚟講低用緊咩type c hub

暫時考慮緊charjenpro & kingston
聽聞philips都ookk

大家有冇又平又好用嘅推介一下

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

新買機幾日 買左個verbatim 7in1 覺得幾好

幾錢邊度買

係黃金買 4xx 聽講好似係新出 有lan位有usbx2有hdmi有typec 不過係雙頭插入 唔係拉線款 btw巴係咪用左mac好耐?有問題想請教下

400幾都唔平喎 雙頭我嫌冇得同時充電 因為我部得兩個thunderbolt3

我都係岩岩先轉macbook pro有咩講低研究下或者睇下有冇其他人答

你邊款macbook pro??我部四個type c其實慢慢習慣緊mac不過方便過win多 轉左過黎收心養性唔打機
想知多唔多人買mouse姐 覺得touchpad好堅秋...

我係macbook pro 2019 base model呀

mouse一定唔洗買 macbook最正就係個touchpad，學曬啲手勢操作，基本上仲方便過用mouse，睇十個youtuber、十個都唔用mouse，身邊啲朋友都係

睇黎要慢慢摸熟下 mac真係好強大
雖然買完好肉痛

痛到仆街 但好用就得啦 apple野係藝術品

啱...買完我唔捨得即刻開 欣賞左先開封 靚到pk

大學notebook ownership 買嗰陣送咗個，幾好用

我發現我都有 係咪moxie 7-in-1 hub?
我見佢都算幾貴 唔知好唔好用

呢隻
有SD, micro SD HDMI, USB A x2, USB C x1, lan

我都係呢隻喎 期待

夠用有突

hyperdrive

vava va-uc006

好貴

呢隻都係正野

日馬400落樓

咁又好似okay

咁就好 到時到手測下read write speed先

咁我又未識過read and write speed

Lm

Vava呢隻

睇wirecutter推薦

岩阿，我都係最近買
肉赤完但真係好爽
唔洗好似win機咁多野煩

係黃金買左隻拉線嘅7in1
好似係本地牌子 $380，包2年保
用左一次，除左熱之外都無咩問題

唔洗貪多port, 因為咩牌子都會發熱嚴重，唔會敢同時用好多個port

要睇speed

熱就唔係好怕嘅 係speed緊要啲

熱到辣手你就唔會咁講

比起熱 我怕read相read幾個鐘多啲

做唔到4k 60fps 同時差電
不了

點解你地個個都係用呢啲有線款？
要快要唔熱點解唔用右邊既USB-C，左邊插接頭？

即係點 唔明

咁又應該唔會要用到4口60fps掛...

係咪個個hub都咁熱
我果個直頭辣手
擺塊肥牛上去十秒到就well done

我意思係問呢啲有條線駁住既係咪勁啲？

我用緊個款係直接啪係左邊機身，
用來幫iphone差電同插USB2，用落都幾好
然後右邊USB-C插SSD

我得兩個thunderbolt 如果用啪係機身個種 就冇得同時幫部mac充電同用hub

DOCKCASE

我個hub上高有埋差電位
可以一路用一路差
依家長期啪住係側邊
聽到上面講驚發熱
我都有少少驚會爆炸

我唔想經個hub差電 怕啲電壓唔靚整壞舊電

最好直接差啦

我都知，但個差電位係左手邊
唯有希望舊電唔好禁快打柴
之前部macbook pro2012都用左7年先收檔

你部機拎嚟做咩架

淘寶買啦 100就有

唔想用支那野整壞部機 買得macbook pro就唔慳個少少 而家有得用了
師兄都少啲用大陸野

大學個陣咪做功課，上咸網，打下機禁
之後就剪下片present禁囉
後尾中左底板bug先收檔
舊電仲好勁！

其實依家都未完全收檔，
不過無左張discrete graphic card只可以上下咸網

濕曬